維園中央對出成條路都係大量狗車

如題